# gyramais-test
Desafio para vaga Fullstack developer GYRA+

Acesse o site aqui [gyramais-chat](https://eloquent-johnson-7d3f3f.netlify.app)

## Instalação
Use o git [clone](https://git-scm.com/docs/git-clone) para clonar o repositório. Então instale as dependencias com yarn.
```bash
git clone https://gitlab.com/returndaniels/gyramais-chat.git
```

### Linux
```bash
sh install.sh
```

### Windows
```bash
cd frontend
npm install

cd ../backend
npm install

```

## Dependencias
Frontend: ReactJS | React Redux | React Router Dom
Backend: Express | Mongoose | dotenv